當年狼人咁紅，點解Avalon無乜人玩咁？

我覺得Avalon正好多，狼人早死悶全場

無人玩到無人理

勁好玩 但狼人易學易明好多

只係聽過冇玩過,樓主介紹下?

Avalon 故事背景講亞瑟王死後，佢嘅部下受命將佢復活。

但當中有二五仔想整死亞瑟王，於是個遊戲就要搵啲二五仔出來。

狼人有個大壞處係，早死嘅人玩足全場手機，Avalon所有人由頭玩到尾，無人會一早出局，投入感大增。

部份角色有特殊能力，忠臣陣營最強係梅林，知晒所有壞人身份，但不能打太出，因為壞人如果估中邊個係梅林，就可以刺殺佢獲勝。

壞人其中一個角色叫莫甘娜，可以扮自己係梅林引導全場。

要分真假梅林就靠好人嘅派西維爾，如果佢分錯就好易令其他好人陷入困局，迫梅林現身帶隊。

好有策略，好考演技，總之好好玩！

我有班朋友個個星期玩幾個鐘

係咪Avalon 預埋我得唔得

隻game要玩到嘈晒交先好玩，但好多小氣撚都抽離唔到真嬲，所以要搵齊七個玩嘅時候嘈，但玩完之後乜事都冇好難

淨係玩過tg版 好好

係Avalon 巴打住邊區

係 要有好腳不是易事。

Tg版都正，係無現場鬧交果種壓迫感

港島

邊到重有tg版玩 幾年前係同fd玩board game

邊有咁多朋友玩

梗係玩一夜狼人

一夜狼都正！ 但Avalon好玩啲啲

我喺火炭玩，會否太遠

我都係同自己班朋友星期六日玩乍

狼人殺？

偶爾去 玩五六個鐘既話都唔會

一玩玩六小時，請過玩咗十個鐘，燒腦。

對，係狼人殺

次次同fd 玩 avalon有啲人話悶 淨係估估下
btw 有無人識用奧伯倫 佢定位係點

試過同fd成日都係玩Avalon
玩到人都癲